有冇人覺得放半日假先係最爽

反正朝早都係未訓醒on99咁過
反而去到11點幾就開始有番啲心動興奮嘅感覺
請一日假係永遠冇呢個感覺

要早起身返工，不了

所以話如果晏晝先返工就爽

返10半至3半最正

咩工

一朝早起身飲杯野睇住人落雨趕返工好正